(突發）本人考慮分拆上市

大家點睇

斬開個人然後上市

好心你咪開埋d膠post啦
推都廢9事

碌野係咪仙股SIZE?

我有意抽你蘿友嘅股份 幾錢一股

返工啦你

50

你會唔會每年發報業績俾股東睇 你個蘿友屙幾多屎 放幾多屁 坐幾多個鐘 生幾多粒瘡咁 我想知我折舊率

不推

將會搵auditor 去記錄，保證公開公正

唔會造數丫嗎 唔好食10磅食物 屙90磅屎呀

呢樣要睇客觀環境決定